I say 1234,U say1234

這是連登咩咩B

以後連登lovely B

慶幸羊B王子登基過

愛惜你跟我

要不要幫你貼圖等你解吓渴！

走啦扑街

點解我會跟住唱

1234

中肯

我幾時變左你同事
一蘭拉麵 ～～～1234

咩同事呀

弘b add我呀

okok

Add乜野呀？我又add

ig

in sheep b we trust

有無真人相睇架

跪求！！